（堅料）三點半有人會去紅隧執嘢

我老豆個friend喺華潤做由公司通知佢哋要去紅隧清理現場

推

要有人睇到

快推

可否加入一齊清

大陸野信1成好啦

堅

推左先

條料堅個石堅

去清警察封鎖線？
手足大好機會

希望大家幫手推

大家睇番幅圖個時間，我一收到即刻放上來

清完又點
都開唔翻

清完再來過

幫手推上去

post定先 左膠退散圖

去食二噁英

做個D真白癡

人地去清， 去生癌 , 生畸形仔
我地唔使阻止佢地

大家快幫推

大家準備聽日再set 過D路障

一齊扮清去救人得唔得